有冇巴打做GYM操腳唔深蹲？

分別是咪好大 ？